中國選手陳磊(磊哥)自信爆燈上台被打爆後 仲要比主辦單位解約

鑒於ONE冠軍賽中國綜合格鬥運動員陳磊在於2019年11月22日新加坡室內體育館舉行的比賽《功成名就》中，賽後的表現有悖競技體育精神以及ONE冠軍賽一直以來提倡的武術精神和公司價值觀。經由ONE冠軍賽競賽部及高層多次討論，現非常遺憾地宣佈ONE冠軍賽決定解除與中國運動員陳磊之間的合同關係。

ONE冠軍賽作為亞洲土生土長的國際體育IP, 長期以來將傳播亞洲文化和精神作為己任。公司將亞洲的核心價值觀如：正直、謙遜、榮譽、尊重、勇氣、紀律以及同理心等融入企業發展，通過搭建ONE冠軍賽這個國際文化交流平臺，讓每一位選手展示自己的才能以及向全世界展示真正的武術精神以及亞洲文化的魅力。ONE冠軍賽接下來將繼續為粉絲和觀眾呈現高品質的比賽，也希望粉絲和觀眾繼續關注和支持中國運動員在ONE冠軍賽上的精彩表現。

ONE冠軍賽
2019年12月20日

睇左少少
成個韓國瑜咁
留名返屋企睇韓國瑜俾人打